\beginsong{Io non sono io}[by={G. Carletti -- C. Contini -- D. Gilocchi}]
%\transpose{+1}

\beginverse*\nolyrics
\[G B- | C G | C G | A- D]
\endverse

\beginverse
\[G]Sempre più \[B-]sempre
\[C] io non sono \[G]io,
il mio \[C]canto era a\[G]more,
il mio \[A-]canto ora è \[D]pianto. \[7]
\endverse

\beginchorus
Una \[G]pioggia di gioia
sulle ombre \[B-]nere del tuo \[G]viso
è quello \[B-]che da quella \[C]sera
io ho dato a \[D]te. \[7]
\chordsoff
Una pioggia di pianto
nel letto bianco delle tue mani
è quello che da questa sera
posso dare a te.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Sempre più sempre
io non sono io,
Il mio canto era la vita,
il mio ora è morte.\smallskip
Sempre più sempre
io non sono io,
il mio canto era amore,
il mio to ora è pianto.
\endverse

\endsong
